［支線］花木蘭網上負評！！！

有冇搞錯呀 個分點解高咗㗎！！
連負評都俾唔到我地點叫自己做連登仔
（極懷疑迪士尼買review）

我要佢負分！

[支線] 新一波支持睇花木蘭行動開始！！

721 831 101
記唔記得條八婆支持啲咩

Mulan on Letterboxd
Letterboxd

分已俾
Fuck you bitch!

Lub you

Thank you bro

All Links

一部宣揚愚忠愚孝的荒誕爛片

推

Push

推 你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人? - 分享自 LIHKG 討論區

留咗review嘅say hi

up

佢支持過黑警

記得
以前鍾意佢演嘅小龍女同神仙姐姐

支持驚甴幾靚都冇撚用

海康威視又出現了

推爆佢

Push
Done

push

留完個言就比人block咗

Disney啲人惡撚到唔比人批評下

推！！